請問有冇手足知道呢條隧道喺邊度

好不安

推

仲要有片 好不安

1

慎入呢

2

sorry太撚不安

3

4

香港有隧道係非雙白線?

5

我都唔知

6

7

8

9

動畫做功課炸？

愉景灣？

想知再講

有架紅的

留名

為咗打卡去到咁盡

條女好正

你上佢ig睇有片

條片仲要影住有㗎的士喺隔離行過

有啲似但係搵唔到圖

lm

愉景灣隧道好似有雙白架喎, 定係愉景灣有其他隊道

推到佢坐監

觀塘站底、啟德隧道東行

推上報

正啦佢哋
上報又可以呃like
fatfat

唔係觀塘站底,觀塘站底直線黎

係有雙白

屯門赤鱲角？

我淨係好不安咋

青馬大橋隧道？

LM 想知咩隧道

啟德

好似都唔似

隊草隊得太多
stone撚到落咗車都唔知

有咩咁不安姐
為咗打卡..去死唔通唔俾佢死咩

可以行行人路嘅隧道……應該得愉景灣
早兩日情人節入左愉景灣勁多人

愉景灣 海澄湖畔路

報警

Stone到

狗已報

似係去北商場條隧道

其實有冇犯法 希望坐返十碌八碌

任何人不得未經批准擅自徒步進入任何行車隧道，最高可判罰款5000及監禁六個月

嗰條隧道有行人路

但佢喺馬路 仲要自己貼上網

片尾

佢喺行人路拍？
真心唔識

綠幕就做到

隔離㗎的士駛過喎咁係的士揸上行人路？

但呢條應該唔係行車隧道 最多只可以話係有蓋既道路

改晒啦
得出口前一百米係非雙白

誠邀大家一齊報

條片拍得幾好睇

條路有雙黃wor
應該唔會收費隧道

影到咁撚柒

王家衛咁款

實有車cam影到

個景撘出黎架
條女用左三百幾萬搵掃毒2電影班底係啟德郵輪碼頭撘出黎

自己睇番條法例係講邊幾條隧道啦

係呢條啦

收到 sorry讀書少 咁請問車行路行出去犯唔犯法

紅的可以入db咩?? 藍的得4架混能, 咁都影到

好耐冇行

喺香港搞攝影搞藝術真係慘過食屎
咁都要俾樓主po上嚟

嚴格來講
嗰段路行人可以入去
因為側邊就係行人路
同埋愉景灣入面係私家路
政府管唔到

真

宜家得 但只可以出隧道之後直去落愉景北同酒店

上環海味街日日發生緊
仲用貨霸左半條路 再係馬路中間推車仔送貨
班黑警日日經過都無事發生

冇人報啫

日日幾架鐵鹿經過咪又係咁

樓主柒左咪推

老竇老母係咪要等坐監了

人地自己係到拍嘢關你撚事咩

721831嗰啲就港共撐腰 但依啲有人報一定要做啦 同埋霸馬路嗰啲通常係食環做

新正頭搞到農曆7月咁

btw係咪兆康站下邊條隧道

兩件死mk

樓主

封路拍嘢閪有人屌咩 你見juno銅鑼灣拍有人屌？萬一啲傻閪MK學晒佢哋衝出馬路跟著有交通意外連累埋啲司機就on9 要畀佢地知唔係無後果

做鬼咩
海味街離西區狗署幾百米
日日係街拆貨櫃再送貨
車仔日日係巴士同電車路中間穿插
睇到都覺得危險
有鐵鹿經過都係咁
幾十年落黎 班狗上頭無落order敢撚搞人地咩

可能係舊相之前示威佔馬路影？

咁撚小事報乜撚野狗
落街企係馬路捉人衝紅燈好過喇
on99

咁可能仲坐多幾碌

追擊佢理由係咩？

搞攝影搞藝術就可以合理化依啲傻閪行為？啲司機如果為咗避開佢地有交通意外人命死傷就真係食屎

幾靚呀

啲傻閪行為唔阻止到時有人學跟手有交通意外就係咁先 報個狗等佢哋知有後果係基本

愉景灣嚟 之前返工成日行依條隧道

灣仔中環繞道？

懶係有正義感
咁而家有冇交通意外？
如果如果如果

結果論你係傻閪本人定傻閪打手啊

中上環 油尖旺大把阿叔阿嬸推住架鐵車係馬路行幾十個街口

仲有果欄成堆電唧當正自己係私家車咁係馬路左穿右插

照你咁講 呢啲人係咪更加抵屌

推 生埋仔都係咁唔成熟
做野唔諗後果嘅咩

樓主又有咩私怨要追擊呀

王家衛新戲？

論情佢地係搵食車有人會選擇體諒 論事實佢地係濫用道路同罔顧其他道路使用者嘅安全所以抵屌

咁你係樓主個friend定係分身啊？

咁樣拍野故之然唔好
但係講到就即刻話報狗都唔知你咩心態

On9仔可唔可以答我點解你會有結果論依啲咁傻閪嘅諗法

論情 為左搵食 繁忙時間啲車多到仆街都要體諒

論事實 自私撚揀夜晚 揀條少車既私家路去做自己野就抵屌

你要扭曲我講嘅嘢我都無嘢可以做到

正義撚連登幾時咁正義架？唔係鍾意睇人仆街死咩？

條女成個日本妹咁

傻鳩遲早比車撞

Mv?

其實行得

好小事姐

影到咁嘅

幾有feel呀

影相阻唔到人就算啦

無可能 馬路只准車行
人行馬路就係犯法 就會出事

幾好睇

Pin this

愉景北商場

Yes 迴旋處落愉景北商場條隧道

follow得coffee 都係弱智

推爆佢啦

搞藝術唔屌得㗎

唔抵得人地開心，
唔抵得人地有人關注，
唔想見到人好過自己，
上天好公平，
世上總係需要大量好似樓主咁嘅廢柴嘅

條友想上嚟搵下認同感
點知俾人屌返轉頭

你自己都有follow coffee?

樓豬係咪就係個的士司機啊？

樓豬當日嘅心路歷程: 嘩有人行 > 見人幾型唔抵得 > 哼 我唔撞死你 當你好彩 等我推你上熱門

墜落天使feel

條友擺明本人啦

cls講真對揸車人士黎講好危險
咪害人啦唔該
推到上報

好驚

巴士司機見到依啲扭軚避就大撚鍋

呢個好笑

愉景北隧道 應該私人地方黎

自強隧道

唔好意思啱啱瞓醒
見到好多人話樓豬我柒咗
其實有冇柒咗我真係未知

我只係覺得佢咁樣做無論對自己定係駕駛者都好危險
冇車嘅隧道唔代表冇潛在風險
更何況佢拍緊嗰陣係有車行過佢隔離

如果大家都係覺得我柒嘅就由個po沉
我都唔會再應
新年唔想嘈交

再推

推到佢仆街

其實佢無咁出名先比你哋屌

傻系無嘢做到就收皮啦
如果你可以收下皮 世界會好好多
如果如果
論情 你係想懶係做正義撚
論事實 你係一個傻系 個個都想屌你老母

人生攻擊好有point
閪字都唔識打仲喺到乜系乜系 你係咪小學中文都唔撚合格啊傻閪 你個傻閪老母就真係生正個死傻閪喇

死傻系 懶醒捉字蝨 傻系真係傻系

原來唔只係傻閪 仲要係文盲無知傻閪 仲要死雞撐飯蓋阿q 乎合哂中國人啲劣根性

推上報就啱

無論出唔出名 咁嘅行為都抵屌

咁多打手護航

由得呢D弱智睇完幻愛跟風去輕鐵路軌影相打卡啦

我笑撚左

藝術

啟蒙下我
請問呢d除左係mk仔譁眾取寵 搏出位
有咩咁藝術

要美感又冇
要內涵又冇
tune到d色好似壞hdmi線咁就叫藝術？

藝術呀 連登仔唔識㗎啦
為左藝術做咩都得
其他人死關佢哋撚事

搞緊藝術 屌禾地做乜 就係因為你哋啲仆街成日屌禾地 香港先變文化沙漠

啟德?

其實樓主關你咩事
乜柒都話驚
咁好多野都唔洗做啦
跟住就放上黎為威喂咁
利申唔知po果個係乜水

型

提醒下佢記住幫個仔/女搵定保姆 用心良苦

驚

link 呢

香港人

落愉景灣北果條隧道，前兩晚經過睇住佢地影

你渣車會預左個隧道有行人架？
忽上腦

更咩呀
成日人地點點點 而家屌柒佢係馬路拍片呀 關油尖旺阿叔阿嬸咩事

佢地更抵屌你咪 開個新post屌囉

可以咁多人一齊響隧道行，冇通車？

講到咁安全做乜唔帶埋個仔去拍呀

推到佢仆街啦

都唔知乜撚野邏輯
無啦啦扯去第二壇野度
理得其他人更唔更抵屌咩
其他人更錯/更多抵屌，唔代表呢壇野冇討論空間架喎
依照你啲狗屎邏輯，咪全個世界最抵屌嘅人先可以俾人屌
有人比你更on9就代表你唔on9
冇邏輯真係好可怕

提埋佢 宜家坐要剪短頭髮

連登仔真係鍾意守港共法例 幫港共執法 下次捉埋犯送去狗屋啦

弱智到仲要post 上ig

242stone都有份影
佢兩個仆街了
應該好快del相

你真係支那人嚟

好撚柒

講緊樓主

原來連登仔個個都咁守法，唔敢衝紅燈了

支持你 食屎啦 死港女

真心頂你地呢班人唔順。點解咁少識欣賞佢地創作嘅留言咁少，反正批評佢地嘅人咁少？
香港真係多得你地呢班人，阻礙到人地嘅創作。
仲話支持本地創作喎。
你地又唔知人地背後嘅創作花左幾大心血？
真係屌晒你地老母臭閪。

香港人真係No.1
櫻主No.1

咪小學雞肉鳩酸

危險係危險
小心啲咪得
成班反社會傻閪道德判官上身
2021年仲學人報狗
好人極都有限

係叻就捉埋人送去狗屋啦
報警 知唔知醜？

你都on99 隧道揸緊70，80
如果快線有車咁我點呀
正弱智傻仔

評頭品足一千句抗空虛

睇人仆街最開心

青山公路附近有幾條呢啲咁嘅隧道。

影得幾靚

用藝術兩隻字合理化自己既行為
得啖笑

咁藍屍既你
"用抗爭兩隻字合理化自己既行為 得啖笑"

神邏輯

笑撚死
咁撚樣叫藝術

你同呢條臭雞有咩分別
影d咁既相仲好意思周圍同人講
"我唔係賣淫 我賣既係藝術"

個post傾緊個張圖又唔撚係賣弄色情
但你就拎張賣弄色情既example出黎鞭
你做乜撚野

嗰到行70你都犯咗法喎

唔去高速影索性為藝術犧牲

抖音藝術

正到

其實可以比幾萬蚊同政府租半日隧道申請拍野嘅